試過返工俾人唱過咩??

俾人唱太型仔冇本心

認真，俾D人唱 搶野做，貪功

咸濕

眼定把口???

我衰過對眼。。。

唱周圍講人是非

明明我毒撚0 social

me too，以為及佢，講到尾咪嫌 唔係俾靚仔及

唔做野
sheshe

Sheshe

話我stalk 佢ig （佢係仔，我都係仔）

心諗，我又唔係基，邊個得閒睇佢，痴撚線

女同事話我周圍溝女，小心啲我

我果時fg，office大部份都係30幾40嘅男人，又唔係正(內外都係)，點會對你班友有興趣

sheshe都諗得出

獨家村、唔睬人

話我係老細親戚
我唔係呀
我只係好普通嘅冗員

唔知做過d乜得罪左個senior
周圍唱我鐘意黑面 發脾氣 唔做嘢
好彩對左佢三個月未夠 佢就走左

人柒。。。

你係

唱我富二代

靚仔，大隻

連登吹水大會正式開始